屌你老味而家D口水樽係咪要捱炒價先有?

度度都一大班人排定隊 一有得拎就俾人掃曬

根本唔夠 逼你去new鼻

我真係就黎俾佢迫到要撩鼻
同之前搶口罩差唔多情況

我已經撩過三次鼻
個窿就嚟闊過西隧